巴迷滿唔滿意140m古囝表現先？

利迷無左古囝咸能到今日

我真係唔滿意

其實都唔錯啦

重要時刻冇入過

古天奴入球：
17／18：42場22球
18／19：54場11球

對曼聯冇佢入波會出局

回家吧！

出到場算係咁喇
好過丹比利 傷完又傷 玻璃到

3億兄弟

最緊要佢笑得返💪🏻

係 可以見到佢開開心心咁踢波就夠